{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006684",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "문경 문경의비밀정원연휴펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 予約された人数に追加人数が発生する場合、ペンションまで事前に連絡してください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペット連れの場合、ペンションによって入室を拒否することがありますし、この場合も払い戻しはできません。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のためにチェックイン及びチェックアウト時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失はお客様に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 魚や肉などを直火方式で焼くことはできず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるので慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、正常に再予約ができます。 チェックインのご利用案内としては、予約特典メゾネットタイプ、セミナー室、チムジルバン、バーベキュー場、カフェ、屋外プールがございます。 チムジルバンは宿泊客は無料で利用でき、チムジルバンは直接持参する必要があります。 バーベキュー場の利用料金は炭とグリル込みで30,000ウォンで、当日現地にてお支払いください。 カフェは予約システムを通じて注文予約をしなければならず、屋外プールは10時から19時までご利用いただけます。 駐車可能なスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインおよびチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約された人数に追加人数が発生する場合、ペンションまで事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、ペンションによって入室を拒否することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守らなければならない理由は何ですか？",
            "answer": "次のお客様のためにチェックイン及びチェックアウト時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失はお客様に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事道具の持ち込みは禁止ですか？",
            "answer": "魚や肉などを直火方式で焼くことはできず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "何か注意すべきことはありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるので慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表に誤りがある場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、正常に再予約ができます。"
        },
        {
            "question": "チムジルバンやバーベキュー場などの利用方法はありますか？",
            "answer": "チムジルバンは宿泊客は無料で利用でき、チムジルバンは直接持参する必要があります。バーベキュー場の利用料金は炭とグリル込みで30,000ウォンで、当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "カフェの利用方法はありますか？",
            "answer": "カフェは予約システムを通じて注文予約をしなければならず、屋外プールは10時から19時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 572,
        "QA": 690
    }
}